最重要係人品 JYP放棄X101尹書彬

據悉早前捲入校園暴力等爭議的Mnet選秀節目《#ProduceX101#》練習生#尹書彬#與經紀公司JYP解除練習生合約，也將從101節目下車。JYP方面今日向媒體發佈通稿表示「根據JYP方面判斷，因不符合公司的方針，我司決定與目前正在出演Mnet《ProduceX101》的尹書彬解除練習生合同，因此他也將從節目中下車」。尹書彬早前曾在首播的節目中露面，但5日有網友在網絡論壇等地留言，曝光尹書彬的過往，公開其畢業照，並主張尹書彬學生時期就是當地混混，經常使用校園暴力，該網友還曬出了尹書彬身穿校服抽煙的照片等，帖子一出很快便引發了輿論正義。
屌你牙JYP

JYP定必改正佢既過錯

ho ball 垃圾就應該踢走佢

有八個未踢

好岩, 唔比果d人洗白

書彬我愛你

幾時踢娜璉

心痛小哥哥
我願意和JYP做愛以換取給小哥哥一個改過自身的機會

想被他欺凌

又酸？

好想被他鬧到狗血淋頭

想比佢個煙頭辣着我身體SM我

你應該去搵勝利 果班行家
包保你菊花暢通

JYP爸爸真係好睇重人品 哭了..

produce王座魔咒咁快生效

重意為佢會比機會同教育佢
點知一下就斬纜

JYP咁做即係同我地韓國幾千萬煙民為敵，我屌你老母！

牙降原來好呢味

JYP一定會係不為人知嘅背後幫牙彬做品格輔導

你識呢味?